支那封殺《如懿》《延禧》 爆因「衝擊克勤克儉美德」

要開始食草啦，仲播呢啲嘢唔驚民變咩

唔明上面點解個作者可以仲有命. 根本今日中共同帝制紛爭一撚樣, 最後9成平民成為上面中共1成利益者撚化成本

拍又係你 睇又係你 封又係你 點跟得切